旁聽師備忘（今日審訊） 20210414

旁聽師備忘（今日審訊）
20210414